突發，伍公子又引戰

出黎搏下佢點拎政治光環

出錢又出力

同大丁兩個

反觀......

連登仔:借政治上位

如果某香港第一實況主出聲，實籌到更多
點會俾到伍公子上到位

完全唔覺得有咩問題
大大力支持伍公子

反開伍乞衣
今次撐佢

迖粉淨識負評
出黎搏下啦

唔明有咩好屌
佢打機片好睇過其他人啦

又迫害迖哥

大J跟到未

用自己身份做啲正確嘅野又唔啱
佢企係前線好多次

負評同回覆差咁遠
達粉講兩句

上位咪上位
又出力有咩所謂

達狗真係慘

寧做真小人，莫做偽君子
交曬戲都有人受

政府只是服務者，不是擁有者。

改錯topic

依家我哋需要嘅係力量同noise
難得佢肯做

佢呼籲多啲人出去發夢, 屌啲人去發夢只係打卡, 佢自己重上埋前線, 將自己大部份收入捐比立場同基金。已經好L過唔知幾多所謂嘅KOL la
唔撚明你屌啲咩

達狗識派禮物比手足

迖狗比人追住黎打都唔吠多兩聲

曲線緊
睇清楚啦

偽君子做君子事，真小人做小人事。
兩本惡但偽君子做既對大家都好。我希望全香港都係偽君子， 好過真小人

你咁多負皮 係因為第一眼睇完全唔覺得係曲

好過好多連登仔 正係屋企做軍師